高志超講撚夠阿仙奴未

Dklm 自從禾確特轉左去愛華頓 場場係度話佢好唔抵好忠心好好波 連對水晶宮都話佢身輕高人一等

條妓狗到底講撚完阿仙奴未

咁撚小事 提兩句好似俾人屌老母咁
講波佬真係難做